可能係連登第一個Discord電台

前言

最近發現Discord原來有個bot可以一路播歌 一路傾計

咁啱小弟喺外國身邊又無咩做 所以想睇下有無巴絲打同我一樣無咩嘢做 又想搵嘢聽下 咪入黎傾下計吹下水

如果巴絲打有心事感情學業工作煩惱都可以係度分享 睇下咁其他巴打有無咩意見畀到你咁

得閒仲可以點下歌開心share大家音樂既興趣 無聊想廢up下都得

最緊要係要禁入嚟睇睇

-----------------------------------------------------

而家已經有超過「350」個巴絲打入咗頻道啦

今晚嘅開台時間大約係「2300-0200」

有興趣就入嚟聽聽仲可以試下Call-In

傳送門:

「入咗台嘅巴絲打記住要開notification 方便追蹤本台最新消息」

毒撚先用discard

Fredbot

用緊第二個啊

推

留名今晚入黎八卦下先

pish

你見識少
入親鬼佬group 都係discord

普通吹水DC嚟?

想問下開台時間平時會係邊度宣佈

而家開緊台啊
開多1個鐘到

咁下次開台時間會係邊度宣佈

入台會講啊

如若迷失請謹記回家

支持!!!